Oerreda moisa wallitsus kaibas Mats Andresenni ülle et temma, selle aja sees kui reiepapiks olli, reie jurest uks wak kaero warrastanud. Mats Andresen sai ette kutsotud ja temma tunnistas ennast südlaseks.
Mõistetud: Mats Andresen peab  rublad höbbedad maggasi laekasse trahwi maksma, ja willi sai taggasi.
